\documentclass[../Diplomschrift.tex]{subfiles}
\begin{document}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}}
\renewcommand{\subsectionmark}[1]{\markright{#1}}
\renewcommand{\subsubsectionmark}[1]{\markright{#1}}
\lhead{\HtlHeader}
\chead{}
\rhead{}
%\lfoot{Autor/Name}
%\cfoot{\thesection-\rightmark}
%\cfoot{\thesubsubsection-\rightmark}
\rfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
\setlength{\headwidth}	{1.0\textwidth}
\setlength{\headheight}{68pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.33pt}

\lfoot{Egger / Gatt / Ladner}
\cfoot{Gendererklärung}
%\rfoot[\thepage]{\thepage/\pageref{LastPage}}

\noindent{\bf Gendererklärung}
\\[2mm] Aus Gr"unden der besseren Lesbarkeit wird in dieser Diplomarbeit die Sprachform
des generischen Maskulinums angewendet. Es wird an dieser Stelle darauf
hingewiesen, dass die ausschlie"sliche Verwendung der m"annlichen Form
geschlechtsunabh"angig verstanden werden soll.
%====================================================================================
\clearpage\vfill\newpage{}
%====================================================================================
\end{document}
